歐美將聯手批評中國貿易政策

【Now新聞台】世界貿易組織成員國今日起一連三日在瑞士日內瓦開會。消息透露，歐洲將會加入美國行列，批評中國未有履行世貿義務。

面對美國向全球挑起貿易戰，中國一度希望同歐洲聯手對抗美國。不過消息透露，歐洲無意與中國聯手，反而將在會上加入批評中國的行列，指中國在鋼材鋁材上產能過盛，導致全球鋼鋁價格大跌。

歐盟同時認為，中國存在不公平的技術轉讓，在保護知識產權的工作上明顯不足，通過補貼破壞全球貿易規則。

中國則會強調，在加入世貿組織後已履行責任對外開放市場，降低了關稅和貿易壁疊、維護自由貿易和多邊體制。

中國真係7到一個點 frd都r唔到

一個國家連基本信用都冇

同你聯手，咪盞整臭自己個朵

就算加入世貿以來大陸一直都行重關稅政策，金融電信從來都未按WTO條款開放，技術轉移咪即係多謝都無句據為己有

好想開花生食，但係暫時共狗未仆街，歐洲仲係得把口

歐美仍需努力，我好想開花生呀屌

放心啦，歐鬼從來國際經貿西瓜靠大邊，尤其大家心知支爆急倒數中！！

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

歐盟徵關稅未？同支拿一樣淨係識口交

港美peg貶值已經夠攪支爆，當然取消香港關係法更實際！！！

古思堯 .gif

諗住放一兩個異見人士扮改善人權就呃到盟友，人咪又係你捉既

CCTVB 報都唔報

我都幾肯定CCTVB有大陸人長期mon住d新聞稿同台灣節目, 如果唔係點會連台灣節目嘅國旗都要打格仔!

歐洲要搵美國頂住俄佬
根本無本錢同美國作對

北約就開會，睇trump仔怒屌左歐

歐洲真係痴撚線
有求於美國都可以也文也武
成個nato嘅歐洲國家可以得幾個meet到budget要求
對奧巴馬就得

依家俾trump trump揪秤到你德國有50%天然氣係俄國到入口，國防又唔加，啲左膠成鳩日話trump係俄佬間諜，依家唔知邊個更加似俄佬間諜啦

美國比臭黑鬼拖累幾年後終於做返大佬